十二點枕頭要人

自己睇時間返去沖涼訓教

on9,咁即刻驚佢條惡法

咪撚帶風向

巴士，狗鐵停曬，你教班手足點返屋企？

推丫